牙活既紅米雞胸飯有幾多卡路里？

未食過 估算唔到份量 有冇巴打分享下